迎來香港六四版本了

天安門都要大班人馬先敢開實彈
香港唔須要, 隨便就開
日後抗爭再會更多人中子彈
各位香港人....要做順民定係抗爭者自己決定

今日仲要針對大學

警甴 狗甴
曱近平 曱甴平
習曱平 習曱甴
甴近平 甴曱平

仲信香港人？你訓醒未？
3間大學比狗圍攻，香港人去左邊？

理大附近咁多寫字樓，有無人黎幫手？

咁你係邊？

我覺得接近
佢地做緊既野 擺明係要城唔要人
一捉到就要死

香港人無野叻
最叻就係投訴
以為可以一如既往用聲音殺死敵人

推

攬炒